羅志祥同麻友有冇做過愛？

記得不推文

有啦，傳聞玩玩下塞隻蛋入麻友屎眼，叫佢生蛋

有能

佢個口真係有條能

有時兩條

啲性病隨時係麻友惹俾佢

叫雞算唔算做愛？

屎眼塞到真蛋
鬆到瀨屎喎

佢後生玩得太激，搞到而家咁

可能小豬惹友友椰菜花

友友又惹返佢梅毒甘

傳聞肥秋有梅毒

唔怪得失蹤成四個月，可能入廠夾公仔

Su又負皮 佢狗黎

麻友系雞

雞犬一煲

雞犬不寧

咩事

你同麻友性交ing

吊你啦 悔辱夠未

好撚癡線

悔辱

再嘈整佢地做雞犬煲

笑西？

補一補再去call麻友

你中文咩grade

今日去做IQ test，證實左自己真係有輕度智障。。。

熱門

相傳麻友幫小豬吹蕭同擘大個閪等人𨳒相流出

g

G

冇啦 佢地都唔Fd

好撚壞

吊能到麻友入心入肺牙

支

搞過唔出奇啦

你真係狗 麻友真係雞

唔fd都可以打友誼波

會唔會屌到麻友有肺炎咖？😂

麻友有禽流感

做過啦

CLS

麻友吊西同say hello一樣

含能當食飯

小豬每次都要同女方交過心先會屌閪

香 港 國 寶 ： 許冠傑

肯定冇，三上就應該50/50

扑過啦，大家都是惠比壽

系

有就一定有架喇
差在免費定係收錢架姐

尊重下

呢度個個都同麻友做過愛，得樓主冇

唔怕有病?

張圖p得太差
拉

𨳊硬就無親戚架啦

麻友咁公廁點會無

吊你屎眼 推夠未

未

推

又推

推左

走右

拍過av

同羅志祥？

麻友臭g

同吉村卓

3p

麻友係雞 su係狗

Su我屌撚爆你個負皮狗

條友個議助走左仲咁得閒

下届會用麻友唔係雞做參選政綱

為隻雞亂負皮

唔講咪唔會負=.=

你負皮會郁住行動post的

貢你哋唔復咪唔會負就唔會郁住行動post

請議助未，唔請大學生

過氣老母雞

請雜大大
得小學程度

做過

你唔撚攰？ 麻友係雞

點解攰
渡邊麻友係處女

麻友係臭雞 係人盡可夫既女人

耳窿今日就係

麻友

東京都公眾便所

左邊咋

屌撚埋右

中出到而家失左蹤，入左廠夾公仔

會唔會以後無仔生

好似由sod轉去s1,中出解禁

啲人成日話落仔不過三㗎

系米養牛郎呀隻臭貨

唔知而家第幾次

刮乾刮淨

個牛郎應該條脷連杯底個銀仔都奶到上來

得suxxx買

沉能曬船

。

大個喇

有

佢認𨶙唔認人

佢好似鍾意韓團Twice

做ed

光速俠？